【Now新聞台】律師會強烈譴責恐嚇總裁判官蘇惠德的行為。

【Now新聞台】律師會強烈譴責恐嚇總裁判官蘇惠德的行為。

律師會發表聲明指，恐嚇司法人員是嚴重罪行，對法治及司法獨立造成無法容忍的威脅。法官及司法人員緊隨誓言要求，不偏不倚、無懼無偏履行職責，令公眾高度信任司法機構，任何人意圖藉恐嚇、對法官在裁決過程中施加壓力和影響，都不會動搖公眾對司法機構的信心。

但必須制止恐嚇行為，保障司法人員、維護法治和司法獨立，呼籲執法機關將犯案者繩之於法。

何官被人淋紅油 = 睇唔到

邊個恐嚇佢？

你班律狗收撚皮啦

律師會會員兼前會長發表煽動暴力言論 請問Law Soc有啲乜嘢回應

嗯

如果法官已成為極權走狗殘害市民呢？

大律師公會咪同律師會一樣
proved

律師會好似本身都藍 睇都費事

為國捐軀咪好囉

係
狀棍會

大律師公會都出左
訓醒未
香港司法界根本歸左邊

認左香港有大量司法迫害咪姐係同深圳一樣
到時搵中間人托錢, 送女人比法官就點判都得
班SC, 魔術圈大袋仲邊有錢買名車

如果係完全一樣點解你仲可以出到post

即係咁。。法官比人恐嚇關律師咩事

屌你老母。。。。。

唔多冤案，邊有咁多官司打？

唔係奶共撐警既唔洗理